巴打絲打！小心！！支那移動！！

香港中__動(C_HK)用戶請注意！！！

終於整番好部手機，鏟走左個My L_nk. 依個app係香港中__動(C_HK)自行開發嘅客戶服務軟件，放左係三星手機雲端，每次factory reset都會重新下載(如果你最近係拒地門巿出三星Andriod手機的話)，唔可以選擇唔安裝，安裝後唔可以刪除，而且果個APP預設設定， 係可以進入用戶相機、地址簿、定位和收音咪等功能，仲唔可以取消，依個係對用戶私隱嘅極度嚴重侵犯！！！

用戶只能打上拒地個客戶服務部熱線29XX-8888，大聲投訴，佢會叫你留低手機個IMEI號碼(按*#06#可以查到)，大約一日之後，佢地有人打電話通知你，你再做factory reset, 果個My L_nk軟件先唔會自動強制重新安裝。

有跡象顯示，C_HK係7月27日（大家知道果日元朗發生咩事），暗地裏由部份用戶手機下載資料，用途不明....

如果你係C_HK用戶，請馬上檢查自己部手機入面，是否已安裝My L_nk, 如果有, 建議你馬上delete卸載, 這是有間諜功能的軟件！！

如發覺delete唔到，立刻打上hotline投訴！

之前有係入面做嘅巴打，話佢地比左幾千人嘅資料「強力部門」做野.........

向網絡監控說不！請轉發此訊息，比身邊用緊C_HK台嘅朋友。功德無量！🙏🏻🙏🏻

CMHK支移動

推

重用支那動

關晒 d permission可以照用,
關埋 background data
應該安全